貓sir 唔知會唔會入400 2.8呢

想睇貓sir 用400 2.8 影壽包

條廢老邊有力拎起支鏡

有腳架架嘛

仲拎埋腳我驚佢出門口已經慣低左

想睇腳架加428 影壽包

最近對焦都好遠，佢間屋邊有咁大

canon /Nikon 428 都係2.7～2.9m姐

枉你地係舊登連登咁耐

含sir用口影相
你地竟然唔知？